好撚凍，有冇CHING已經著緊羽絨？？？？

入左夜仲凍

個個都唔怕凍，痴撚線

冇人想理你姐

垃圾

渣ga

有 夜晚仲要開暖爐

我-,-

辣又唔食得，又怕凍

辣殺，我都係

猛太陽仲係好凍

凍到唔敢出街

三日冇出街，好肚餓，屋企野就嚟食晒，有冇ching救我？

好彩我裝左平安鐘，㩒個制就有專人上門

著緊長袖

好撚廢

隻抽啊，雖然我出唔到門口